我係一名女同性戀者，你問我答

細細個讀小學嗰陣時已經覺得好奇怪
同其他女仔唔同唔鍾意玩公仔
反而會睇數碼暴龍同爆旋陀螺
小學已經加入女子足球隊同田徑隊

去到中學更加發現長頭髮嘅女仔對我好吸引
我完全唔鍾意男仔覺得佢哋好唔特別
有次同個女同學留低一齊溫書之後
我竟然會有一種心動嘅感覺
同埋有性衝動
鍾意踢波 發覺自己越嚟越似一個男人

最終係中六時同家人宣佈我嘅性取向
佢哋起初係拒絕接受
但經過時間嘅沖淡
佢哋都明白我係一個真係鍾意女性嘅女人

將來冇乜點打算
因為香港仲未好普遍接納到同性婚姻
仔女可能諗住領養

喺度希望鼓勵所有同性戀者
勇敢站出來
我哋只係出身係一個錯誤嘅軀殼

樓主係波台假膠，請善用起底功能

底已起，收皮啦，拉

唔係唔尊重你地同性戀
但可唔可以唔好領養
有冇唸過第時個仔/女根本唔鍾意有兩個老母

tb

你生仔前有無問你個仔想唔想你做佢老豆？

所以你性別認同係男人定女人？
你話自己係女同但又錯誤軀殼？

有時我真係唔明你班友點解咁中意扮女人扮gay佬開假膠po 唔係話你開假膠po有問題 假膠係連登既核心價值我認同 但係大佬你成篇野懶撚柒搞笑果下好難頂 第一次做就好笑 第二次做都算 第三次就係on9 下下引人留言講你有冇扯旗佢有冇射精互含好撚好玩?